大家唔好助長走數post得唔得？

明知9成9走數，推來都唔知有乜用，個個信口開河變風氣

人類總是...

你啱呀！大波妹😋

大家！

吓？

似乎係其中一個

得唔得先